《行動post》求下大家幫我推上熱門，唔想因為肺炎而冇咗抗爭

大家唔好因為肺炎而忘記抗爭！都唔好忘記梓樂
由今日開始推post做文宣，希望到時見到大家啦
人多，班狗先唔會亂黎，先會保障到各位手足

第二次po喇求下大家幫幫手

哦

推

Lm

推！